陳肇始；為堵截變種病毒侵港 午夜起禁止所有英國航班抵港

印度神童

真？

鋪排封港？

淨係識得搞鳩英國

留學生冇得返來縮入老母西

我要探親喎，唔比一家團聚？支那賤畜先團得？

鞭鞭有力

屌你老母，呢d就咁快
支那又唔封

支那落黎果啲就唔怕

9月已經有嘅病毒，而家幾多月

驅逐BNO出境？

目前仍有不少港人在英國
係咪唔歡迎佢哋返香港？
貿然截斷英國與香港的往來不切實際
我覺得禁英國航班來港已經冇乜意思，因為每日同英國嘅跨境人流已經減到最低最低

歐盟國家同歐洲國家禁英國飛機入嚟
人哋真係科學防疫

支共港共禁英國飛機入嚟
有政治目的(無論支共港共做乜都有政治目的)